買Notebook一問

想買部Notebook送俾表弟，多工(包打機)，10k筆直
1. 唔好太重，但唔需要超薄超輕
2. 打到下機(大約河洛群俠傳最低效玩到就OK)
3. 最好又有SSD又有HDD
4. 個系列名唔好有GAMING字眼，廢事俾姑媽屌鳩我送部機俾佢打機
未諗到仲有咩補充
另外想問下有冇類似Notebook版嘅悠二網?

G5 DELL

隻game只係要求GTX750
咁我諗Ryzen 7 2700U 應該都ok
Thinkpad E485 E585 A485 (記得要雙ram)啦，我諗Thinkpad個朵應該無人會質疑係gaming

巴打
如果唔打機 淨執相 用ps lr ai 呢
最緊要個mon夠靚

利 用開mac 但想轉投 win機

但係講mon靚會係mbp正喎

新個代touchbar好on9
kb又廢 又冇dock
不了

暫時睇緊 DELL INSPIRON 15" ，點睇?

我淨係想問你點解要11月所有大學大專或者back to school program完晒先黎問

因為我係返工撚

Alumni買得架

claim公司錢，年尾埋數見到係透過呢啲programme買，驚唔知點同核數師/會計師講